# Curry

Вы работаете над новым компонентом сериализации и десериализации. Компонент получает данные в формате `tuple`-ов,
преобразовывает их и отправляет дальше. Проблема в том, что существующие функции работают не с `tuple`-ами, а с набором
аргументов, и переписать их все возможности нет.

Коллеги предложили вам реализовать функцию `Curry`. Она принимает на вход функцию, оперирующую на `tuple`-е, и
преобразовывает ее в функцию, которая принимает на вход аргументы, соответствующие компонентам `tuple`-а.

Пример:

```cpp
original_func(const std::tuple<int, char, bool>&);
curried_func(int, char, bool);
```

Можно также реализовать обратное преобразование `Uncurry`.

```cpp
original_func(int, char, bool);
uncurried_func(const std::tuple<int, char, bool>&);
```
